其實好難怪大J, 波子,熊仔頭之類UTUBER可以上位, 因為冇得揀

係香港D YOUTUBER唔係女人型就係有肥腩, 做D野好似八婆咁, 唔係淘寶就係夾公仔又或者讀下潮文呢D完全唔洗體能力水既就算
所以好難怪標題上面既人都可以上到位
人地日本果邊就唔同啦, D YOUTUBER有幾高質有幾高質, 唔講日本最高訂閱既女大胃王木下祐香, 求撚其搵一個80萬訂閱既二打六都高質過香港果班十萬九千里

原CHANNEL, 白滑小白臉又成身肌肉既日本仔, 邊度搵

中字:

呢排我都不斷睇ラファエル
啲肌肉好正

香港都有優質Youtuber
例如Porfessor Powpow

你可以做一個另類型youtuber 做福連登

識睇一定係睇新加坡大馬youtubers

佢拍特朗普條片

恕我直言，其實只係高質嘅紅唔起